過程中嘅失落感

我唔係識講野識打文章嘅人
但係我覺得當政府連200萬人嘅遊行都唔聽嘅話
相信只會有更多人希望以死明志
希望巴絲打們可以代我開多啲post，散發正能量/鼓勵等等
幫助諗歪咗嘅人

唔好, 改變社會唔係一朝一夕既事, 要留番條命去見証佢

唔好 政府唔會care我地生死
我地要抗爭先可以走到終點
小左你一個,我地就小左一份力量
信我,只要走落去,一定到終點

唔係我想死

好難搞 認真個種無力感大到爆
請咗幾日假 收工又去
勇武 和班非都試過
然後有啲人出嚟好似去玩咁 打下卡
再見到有人為依個政府犧牲 真係好無奈好傷心
7婆又不停開埋啲廢記招9up
老實講 真係好攰 好似好耐冇感受過開心

和理非

same
發覺自己好無用
所以更加要不斷改變自己
準備多做運動,強身健體
開始睇基本法,哲學同歷史書
已經無時間去唔開心

手足加油，正如我標題所講，依家只係過程當中
其實5年前又邊個諗到原來香港可以有200萬人追求民主
邊個估到00後仲有咁多香港人
無人知今次抗爭最後會唔會成功
但係我相信已經慢慢改變緊香港
起碼我身邊打工嘅廢老已經開始由旁觀變成嘗試了解事情
冷感嘅朋友都開始關心
革命並非一朝一夕，大家要堅持住

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！

點解咁多負評
做錯咗啲咩

好啦
我本意擔心大家

個po好負面...

係咩
咁唔好推啦

香港人仲未衝破到示威升級既心理障礙
第一次衝破係2014 928
第二次係2016年初二
然後沒有然後
做多d又話怕民意反彈
唔care自己份工 care人地份工
太潔癖